一人一個應付 cold call 既辦法

喂 我係特首

小熊來電

一律回覆
民族自強 香港獨立

討論下黃豆

姜太公托世？

答唔需要，Cut線，完

咁點解唔直接Cut 線

禮貌

小熊來電會自動block, 不用理會

我都會

師兄要book定床位

喂完之後long起個電話由佢自己同自己講

有趣有趣

攞起左之後播義勇軍進行曲

光復香港 等佢應

我都係咁

依d cold call我分兩類，一種係銀行打黎，講得出我全名，佢自己既職員編號，依d通常我都會好聲氣少少

另一種係唔識我，或者只知道我姓咩，一般都會由佢自己講，冇人應佢自然會收線，但我心情唔好果時實屌會9依d人

用鳩緊你架

呢度中聯辦，你已違反國安法

同cold call講禮貌
人唔笑狗都吠
你阻左我做野呀，躝啦

咁多工唔做走去做cold call

用其他語言答佢
e.g.日文，南亞人講果d
呢d語言我全部唔識，求其9up扮

講普通話

即係鳩噏

Sorry can you speak English?

喂 九龍殯儀館，有乜嘢可以幫你？

仲用小熊來電？我一早轉左芝麻來電

支那就自己諗

香港地

銀行借錢就直接問佢間銀行市值幾多就借幾多
問用黎收購貴銀行

有咩分別?

呢D仆街最鍾意係人哋最忙嘅時候先打嚟，唔出聲cut佢線已經好客氣啦！有次試過爆粗罵佢，條死剷居然再打番嚟，所以以後聽到都係即刻cut線就算費事煩。

校靜音，聽啲大灣區賣樓鄉音阿姐好盡責
冇人應佢都會噏晒一大輪資料

ching呢排壓力大？

CLS

咁就一世

On撚9

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為應付cold call啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

蹤時間 即cut啦

做咩姐你

用英文講野佢哋自動收線

Database快

有fd試過紅日收call問佢點解今日都要返工咁慘

播 don don don! Donki~

我哋係 2014 香港小姐競選由你話事得巨獎打嚟㗎，恭喜你呀，你被抽中喇，你貴姓呀？